記得係咁被＂黑社會＂用強燈照射

記者係咁被＂黑社會＂用強燈照射！
以後，
＂黑社會＂開記者會，
呼籲記者用強燈照返佢地！